連登仔不如高登仔

連登仔係高登搵唔到存在感
唯有係連登圍爐打飛機
係新大陸話高登不如連登好好笑